個個中佬信曬收錢單野

今日唔返工都唔知
原來612行出黎就收2500 行前3000 中彈5000
點解佢地個個都信
真係咩心態就選擇聽咩消息
只會揀自己想聽既野

下次有任何廢中藍絲遊行，講番同一番說話

佢地真係有收⋯

事撚但啦，呢的藍絲廢佬醫返都嘥藥費

我係年屆40 嘅中佬，不過我唔信！
謝謝各位後生仔
Much obliged 🙏🏻

我老豆老母都係，聽到火都黎，用條命搏個1千幾百咩，我發現網路出現最大弊處係比班老中坑接觸，佢地係長輩圖面前係知能低下

咪就係因為佢哋出嚟行真係有錢收，先會信其他人都有錢收囉

你咪同佢畀夠$10k你你試下中彈囉，又冇保險咁大風險不如去做特技人，再唔係橫掂都犯法不如去做一啲犯法嘢揾錢！